點解ive仲未有電競呢科？

明明政府都開口撐 希望可以出個degree比我地班電競師讀

運動黎架,有冇足球呢一科呀？

Ive仔世界第一

想有煲劇科

有我即刻叫老母比錢我讀，死廢老阻住我追夢